[NS] Pokemon劍盾售前討論區 #11 小精靈聯盟：無限之戰

歡迎各巴絲討論Pokemon正傳遊戲
此POST並非小圈子
同時嚴禁召開TG進行小圈子活動
禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

劍盾最新資訊(不停更新)

御三家：

封面神獸：

新精靈：

洛托姆手機

男女主角：

宿敵

博士&助手：

草系館主：

冠軍：

伽勒爾地區 / ガラル地方 / Galar Region：

野外精靈：

巨大化精靈群戰：

官方PV：

其他重點：
1. 道館賽回歸
2. 玩家群戰巨大化精靈
3. 單車回歸，及新增水上單車

其他消息：
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

各位兄弟我回來了！

等咗你好耐喇

早知尋晚就搶咗1001佢

太大意了你

依家即刻推到1001

FF回歸即係佢比女飛?

上個post推左13日

你去咗邊

為左拎mega石推左落崖

所以返黎

渣ga

ROY蛇係咪就放暑假?

吉堂

去咗玩mh

去左呃偷貓

舞雞做主角, 去打第四章睇結局

我都係 依家睇完結局reload玩返其他先

不了, 過幾日可能會停一停玩maker 2

Btw FF買唔買之前講果隻致全人京
東京廢墟果隻

睇睇評價決定
因為都等緊中文版牧場

以為你買日文版

我個妹想玩

可唔可以做我阿哥？

對於FF 偷襲內清冇對應方法

你藍字架喎

有咩問題

佢朝早搶1001我實輸

跟隊

ＦＦ：我唔知

仲做呀哥，識玩緊係做老公

唔係學生妹既話投過胎先黎排隊啦

想做拮人果個多d

已知的極巨化情報：
HP 1.5倍，與攜帶道具不衝突。
招式威力上升至110/120三個回合，有特殊效果而且是群攻技能，能打穿保護(威力剩1/4)，要用極巨防壁才能擋住。
19種屬性各有自己的技能特效：
火：晴天
水：雨天
岩：風沙
冰：雪天
電：電氣場地
草：青草場地
超：精神場地
妖：薄霧場地
所有變化技：極巨防壁
剩下的十個屬性，有五個是加自己五項能力的Buff，有五個是減對面五項能力的Debuff，未知這十個屬性哪些是加哪些是減。

問題來了，太陽月亮是為了平衡性而削弱疾風之翼這個特性的，但是這次烈戰鷹因為極巨化而得到大大的加強。
烈戰鷹可以帶道具之餘，還有三回合120本系先制極巨飛行群攻對面，而且有機會給對面全體上Debuff，本身極巨火焰還能開晴天，而且還能帶道具，如果這三個回合牠能滿血完成任務(上兩次Debuff再放晴)，之後能再賞對面一個先制戰鳥...

然後，同上理由，有隻叫咆哮虎既生物，上場威嚇，識下馬威，極巨之後又火招放晴，如果惡系都係Debuff的話，佢惡招仲勁過大聲咆哮，威力120全體減五項能力。

想問增田講既平衡性去咗邊？

19種屬性

18+1
第19個係變化技

平衝性就再睇下啦
依家大家對個系統仲一知半解既時候分析唔會有結論

唔存在咪 唔存在呢個問題

真香

火雀係新地區間屋logo應該會有

永不真香

指定剩係對應第一屬性咪得

極巨招係好似Z咁由原招式變極巨招喎，咁火雀正常都火招飛招有齊啦！

超能貓真係用得過
惡心先制巨大化

意思係火飛得火招有技能特效(FF)

唔係喎 超能系變精神場地
垃圾 自己鎖自己技

變化技唔係極巨防壁咩？
？

變化技唔係極巨防壁咩？

極巨左得一招變化技喎

想快啲到星期六

星期六有乜事發生？

無得fake out

唔關你事

放假

咆哮虎
Fake out完變大，當普系120群攻技用

小圈子

化咗灰啦

邊個禮拜唔想快啲都星期六

有 當我放緊AL到星期一要返工嘅時候

幾時先可以退休

買咗六合彩未

識左有錢女未？

識到有錢女嘅概率同Roy蛇成功拎到世界冠軍一樣

Not correct

因為後者每年只得一個，但前者不是

將世界冠軍改為拎夠分去WCS就合理得多了

驚鋪打黎話maker今日會到貨
八方提早收皮

玩緊古惑狼

屌，個助手勾引我

係邊有?

FF快啲開NS直播工具直播玩牧場啦

謝謝飛花巴

各位可以買

Old news is so 連roy蛇都唔識串

以為出

其實ios出嗰隻撳撳撳pkm game未=.=‘?

其實隻game入左場之後一個掣都唔駛撳都嬴到

但ios出都未出
垃圾game

NS直播工具<<咩黎

見好多人買

但不了 好毒

買女裝咪唔毒

JK MOMO

白色未知嗰件幾靚喎

睇返依條片就嬲 屌你老母GF

new leaks

LEAK佢老母GF
LEAK夠出齊807隻舊寵先再講野

有冇漢化ver

仲話自己布村仔

飛住10秒睇諗住睇下圖就算
被呃view了

正式進入彩虹火箭兵團篇

久違嘅夢夏黑白推理時間

第一張圖

禁固play

超能喵又化返灰

返左過去拎mega石

我係度

有兩個moon?

百變怪

由 DeNA 與 The Pokémon Company 協力打造的手機遊戲新作《ポケモンマスターズ / Pokémon Masters ）》預告將於直衝熊時間 2019 年 6 月 27 日（四）晚上 9:00，於官方 Youtube 頻道上公開片長約 8 分鐘的特別影片。

正傳

課金手遊

萌新留名
琴日係奇蹟交換換左隻火稚雞番黎
可以留番生蛋用
btw如果想要藤藤蛇係唔係要靠2ds 開番隻黑白

唔係，係要上嚟呢到問

問完咩球種都有

我要狩獵球既

直衝熊時間

Banned

先課一千以表對劍盾嘅不滿

可惜係FAKE

如果係真嘅
小智睇個款似登頂

索尼亞呢?

好似傳說中既人咁款

普通得了 只係想要隻野

屎人

多謝支持電話GAME, 咁我地就可以開發少D console game
電話GAME本少利大, 仲搞console?ON9咩
利伸 0課玩家

電話有807我仲玩主機做乜鳩on99垃撚圾GF食屎大無撚腦正自由閪

冇左一半寵真心唔想玩
初頭見好似zelda咁仲開心左成晚

點解大便會變大架

大埔仔出沒注意

今集真係要考慮下先
Cut走咗我拍擋就真係唔知點面對佢

可能唔只一半

維萎呢

留名

買咗4件u記衫

開放比大家估下我買咗邊4件

冇人想知
PS我買咗未知圖騰

今次真係唔洗睇價錢買

靚抽

比卡奶呢

買左未知同鯉魚王，試左伊貝個件衫，原來女裝黎，發現自己個波有C

x2

個個都買未知圖騰
到時成班毒撚撞衫

去左秦國食秦妹幾年了

有伊貝咩

屌 我剩係去咗睇男裝果邊
原來仲有百變怪

出賣自己對波

好MK

突點算唔算ban圖

當大家都係未知圖騰既時候又使咩怕係毒撚

小妹第一次貼圖唔知規舉

好多件都幾吸引唔知點揀好
不過未知圖騰就買硬

唔係隻隻都好似下面依隻咁

唔好玩PAD鳥
轉玩公主啦

中出牆紙版Type: Wild流出

劇場版ED remake

即刻唔想玩
但open world既正傳pkm又好吸引

比卡幻 雖遠必誅

負皮俾無手指公

好窮
有咩方法賺錢

ptbf

會痛

訓身阿根廷

依件好似女裝黎

所以咪顯到個肥仔波出黎

GF啪完手指之後大量老屎忽重出江湖

I am ...Vitaman

GO 遲啲出gamecube時代嘅shadow pokemon

正傳都未出齊反而出呢d

係唔係都係優先過左一周目 先開始搞努力值?

係，爆機前未齊硬件搞嚟嘥時間，電腦又唔係勁

個幾月前用GC模擬器開咗個save玩仲未得閒爆

隻physcho boost shadow lugia幾吸引

明白晒

手機驚先課一千以對正傳不滿

captain shit

我係藍巨人

近排玩緊咩廢驚

brawl star
手機驚黎
技術向唔洗課金都得

手機驚識玩一定玩PKM GO, PKM RUMBLE RUSH SP, PKM QUEST

pkm只玩正傳
不過今代真係好難諗玩唔玩

豆豆你隻寵物（應該無記錯）而家變成點

仲係一隻健康既豆豆

生過蛋未

我養左隻貓

係咪叫超能貓

閪仔，會抓人

有冇link

食食下飯無啦啦有得打仲一球入魂

禁止討論修改及盜版遊戲

自己google啦

今日約左去絕育，但佢反抗唔肯入袋

佢叫閪仔

點解要改個咁嘅名

ture

本身叫旺財，隻貓太閪成日叫佢閪仔，叫慣左

驚唔驚變老

驚拎唔到冠軍多Ｄ

訓訓下覺唔知點解會醒起未拎閃鰭鰭code
check番原來聽朝到期

多謝提醒

Is about time to 課金

仲有唔夠兩分鐘

動畫畫風

條動畫屌打SM

agger

玩法好似麻麻地
都係繼續玩公主算鳥

冇見過咁重視trainer嘅pokemon

BGM撈左開拓之腦戰元素落去

又轉左衫

轉套衫多個人物比你抽

暗黑版RED

課金手遊我是拒絕的

賣人設
真香

想玩呢隻多D

RED件衫幾型

ok 想玩

囡囡collection

可惜一個trainer得一個partner

過時過節出下泳裝版，聖誕版
手機game最興

sell人設

吸引過劍盾

有得用滿充
真香

●●●●●仆街中伏●●●●●

藝能人組

RRRRRRRRRRRR

肥佬組

全家比UB洗左腦

對戰撚

暗影三人組

係咪補完返點解佢會去阿羅拉

等睇佢亂入SM登頂

其實最驚訝係有HUNTER J

你好似唔玩手機驚架喎

BW 黑妹

點會呢 Quest同鯉魚王我都玩左半個月

GO我都玩左兩日架

騷 搞到我想睇H漫

好想揭起佢條迷你裙然後一嘢扯低佢條打底褲然後大大力

個FD話好似之前街機 望一望又有啲似
資源重用 正

pokemon rumble sp呢

我都唔記得左佢了

邊度有

我要ミカン ナツメ シロナ

我要 ミニスカート ミニスカート ミニスカート

其實玩咩

我部機玩唔玩到？

我仲專登走去google乜黎

差好鳩遠喎大佬

有メイ冇トウコ?????????????

我唔理

3寵打3寵 下面有條好似Clash Royale個類嘅能量BAR 會自動回
夠1,2,3,4格 可以撳技

撳爆對面=贏

ok玩了

感覺要課到兵傾家蕩產

天桐三人組冇變

實出唔同衫小智 呢鋪破產

未睇片 係咪歷代角色揀個嚟用 好難揀

左邊唔記得係邊代NPC

如果抽角色 出竹蘭就課金第一

唔係有幾個手遊原創角

有無午時花 想用佢隻超能貓

是但啦反正都係玩囡囡

用左會登頂喎

(物理)

有冇阿筆金銀個女蟲館主

GAY

有

拎mk螳螂

有J㗎喎

下，冇J先J唔落喎

講錯，有J先J得落

咁就唔叫女蟲館主

有J絲打係咪絲打先？

咁你點睇admin同dd

Who?

再睇一次PV 應該包晒四天王、道館主、廢人設施、競敵FD、全系列男女主角、博士
好似唔見敵對組織

又唔係喎 再睇一次先醒起有老母

睇嚟古茲馬呢啲廢柴都有得抽

咁都冇敵對組織?

老母配小強 MK配銀伴 我老婆配皮皮

眼殘skip咗

其實課金game 咩角色都會盡出既啦
到時多到你唔要

到11月出劍盾又可以出埋水系館主同博士助手屈人錢

依隻驚會唔會係整角色模組時嘅副產品？

齊過本傳想點先

Pokemon go橫濱event唔中

出左結果啦咩

見到有人開始收到email

我都未有

可以同竹蘭bb 同可尼爾bb 組長，入左隊日日奶佢地

可尼爾我架

利申：識波導彈

唉冇抽獎運

唔係話聽日先開始續步通知咩

I think so

google左
有d人真係收到
不過應該未寄晒

我有台灣朋友中左post左fb

隔離post屌鳩班傻閪砍寵都正常都可以有負評

真係比依班友縱容到GF咁撚臭串

pkm畫面進步速道真係好慢 對比返mario同zelda啲畫面真係差咁啲

啲對戰動畫都冇乜點進步 仲要全精靈模組都整唔切

希望gf閉門返兩三年磨下把劍

メイちゃん「元気メイっぱい」
リーリエ「がんばリーリエ」
ナツメ「がんばらナツメ……」

Game Freak遊戲開發總監增田順一 6 月 18 日召開記者會，就《小精靈 劍/盾》圖鑑修訂工作引起的社會矛盾向玩家道歉。

總監增田順一由上周二至今一直未有公開會面。《產經新聞》報道，總監增田順一昨在辦公室會見CERO分級機構十多名會員，包括理事長島田仁郎以及多間遊戲廠商高層等。

增田昨日會見一批同業。報道指出，增田在開場白中表明，任天堂對自己仍十分支持，他不想為任天堂增添麻煩，所以他一定不會辭職；第二，在現時的環境下，一定要支持經銷商，這點尤其重要。第三，不會成立獨立調查委員會，調查遊戲店拒絕受理玩家因不滿遊戲未有收錄全國圖鑑所有精靈而申請退訂的情況，因此做法只會針對店舖，認為非一個公平做法，第四，他認為若答應不起訴6.12 E3衝突的示威者，認為這做法等如干預司法。

報道指出，增田在會上稱任天堂曾派出中間人向他了解狀態，他笑言：「好多人以為我死了，但我不會死得去。」

《讀賣新聞》昨報道，遊戲圈傳出增田順一已向任天堂總公司提出請辭，而增田之發言人昨日向傳媒澄清無此事。

又嚟

已經唔好笑

碌落D就有D圖

BW2女主正Ｄ

碌落D就有J

其實FF你果隻粉頭公仔係咩角色黎

今集閃電十一人Gay到爆

阿童木係25?

16號先岩

邊度？supersonico?

你成日用果隻

我老婆

Pokemon都無咁好待遇

吓 , 好正常姐

冇錯 依d係愛呀哈利

你啲超能貓公仔都係求奇擺埋一二邊

確實係

虐畜

Btw 我今日又專登去買多款去紀念FF

真道歉文

ファンのみなさん、いつもポケモンを大切に思ってくれて、本当にありがとうございます。先日、「ポケットモンスター ソード・シールド」に一部のポケモンを連れて行けないことを発表しました。みなさんの様々なメッセージや意見を読み、みなさんのポケモンに対する愛を、改めて深く感じました。

みなさんと同じように、私たちもポケモンに対する愛を持っています。みなさんと同じようにポケモン1匹1匹はとても大切だと考えています。私自身はずっと「ポケットモンスターシリーズ」の開発を行ってきましたので、本当に難しい決断でした。改めて伝えたいと思いますが、ソード・シールドに登場しなかったポケモンがいるとしても、その先のソフトに今後も登場しないわけではありません。

ポケモンの世界は今後も広がっていきます。ガラル地方には、初めて出会うポケモン、見知らぬトレーナーとのバトル、そして新しい冒険が待っています。みなさんに喜んでいただけるよう、心を込めて制作に取り組んでいますので、楽しみにお待ちいただければと思います。

2019.6.28 増田順一

Thank you to all of our fans for caring so deeply about Pokémon. Recently, I shared the news that some Pokémon cannot be transferred to Pokémon Sword and Pokémon Shield. I've read all your comments and appreciate your love and passion for Pokémon.

Just like all of you, we are passionate about Pokémon and each and every one of them is very important to us. After so many years of developing the Pokémon video games, this was a very difficult decision for me. I'd like to make one thing clear: even if a specific Pokémon is not available in Pokémon Sword and Pokémon Shield, that does not mean it will not appear in future games.

The world of Pokémon continues to evolve. The Galar region offers new Pokémon to encounter, Trainers to battle, and adventures to embark on. We are pouring our hearts into these games, and we hope you will look forward to joining us on this new journey.

June 28, 2019

Junichi Masuda

同777一樣道完歉繼續硬推喎
有冇辦法搵返當年買過初代的玩家組織4000萬人全球大遊行？

唔需要 下次走數先。
今次令佢銷量最低 留下一個無法忘記既黑歷史 就可以了
佢照出我照唔買

工傷會幹事張XX表示，全力支持增田決定，認為殺寵做法恰當，要求外國勢力不要干預GF事務

我要唔要應真答你好？

你實照買啦

想add呢度既pokemon go玩家做朋友

哈哈哈

佢首先會話我地係暴動

金剛棒

屌 洗唔洗大字呀

仲要係咁quote 碌到手軟

我都覺，不如直接quote 呢個算

增田我屌你老母

ファンのみなさん......2019.6.28 増田順一
呢個算喇

7079 1553 7911

FC呢?

波波波波波波球

皮皮皮皮皮皮球

咚咚咚咚瑪莉露

格拉格拉超能貓

買盾好定矛好好矛盾

邊有矛

7左sor

下季動畫會唔會唔係小智做 唔知點解有咁嘅感覺

AG 下季動畫會唔會唔係小智做 佢已經稱霸開拓區
DP 下季動畫會唔會唔係小智做 贏真嗣拎冠軍
XY 下季動畫會唔會唔係小智做 睇個勢忍蛙要登頂

唔係因為佢似拎冠軍而唔做 我覺得拎聯盟冠軍唔等於做咗小精靈大師 同去新地區冇衝突 一路都唔明啲人係都要話因為因去新地區先唔畀冠軍佢

做哂預告咁最後咪又係輸對面一秒滿血

買買買

又俾希望我地咁

0526 2675 0856

我買中二戰獸冠軍

抽唔到pkm go横濱飛啊

我都係

睇黎真係玩雙打
最尾電鳩鯉魚龍同椰樹獸定盔甲鳥

希望可能有人抽到無買，有第二輪抽籤

預言：應該無小智超Ｚ
出

預言：應該無小智超Ｚ

係咪覺得小智會拎冠軍呀

好似話芝加哥活動抽左30輪

隔幾耐抽一輪？

橫濱event唔洗錢，應該唔洗抽咁多輪就full

諗諗下隻火貓會唔會打打下進化

一係無得進化, 一係無得打博士
自己揀

可能係上面條片 不過算啦 xy之後對聯盟

唔知點解對佢攞唔攞到阿羅拉冠軍冇乜感覺
同卡洛斯個陣好唔同

卡洛斯輸果次=爭啲攞歐聯
呢次去山旯旮阿羅拉=贏到都只係贏港超
含金量爭咁遠 感覺緊係唔同啦

假假地都係正式聯盟

咁港超聯都係正式聯賽
好似你問啲球星想後生贏英超西甲定老左去捧埋啲美職中超咁咋嘛
概念上全部都係正式 但實際一定有分別
卡洛斯時期既遺憾

道歉喎 幾咁重要 其實係未訓醒放大到啲字

公式搞到好似啲小學生MAD咁

要符合sm動畫風格

增田月娥

等animal crossing算

呢個時期睇d意見接受態度照舊嘅道歉聲明同聽人講粗口冇咩分別

想移民了

移民去大灣區？

"just buy our next game"

咁唔買囉 咁串

移民去天水圍
再挑戰行路去小西灣 ?

Poll: Will you still be purchasing Pokemon Sword & Shield given the absense of National Pokedex?

根本個個都蛇王獵人

想知呢度有邊個會唔買劍盾

冇switch
本身諗住老任年尾出部加強版機一次過入手

準備到時好多人討論啦

唔玩啦
垃圾game

棄game

唔會唔玩

永別2019

Sonia同Nessa勾引我

淚眼蜥勾引我

Let's be friends in Pokémon GO! My Trainer Code is 2062 8288 7369!
毒撚要做任務 求加fd子

6場3隻0閃

又好老實咁講，根本大部份對戰撚唔CARES砍寵呢樣嘢
個META環境改變佢地就改變 SM當初都只係限個陣有得捉嘅寵先可以上場咁
又好老實咁講，個啲買返嚟玩個1,2禮拜可能一週目都爆唔到就轉賣出去嘅「資深」PKM玩家亦都唔CARES
反正800隻寵一半名都記唔起 砍咗一半WFC
(如果你撳上面啲LINK睇 一部份人好搞笑嘅理由係因為佢地從來儲唔齊圖鑑)

最難為係類似飛花、真紅呢啲球種痴線佬 或者鍾意一部份獨特寵/太門寵
或者單純鍾意玩收集個PART嘅人
佢地對呢系列付出嘅心血立即變屎人

成件事只係睇得出GF好撚懶又要趕出貨
但最嬲又要用乜撚嘢平衡性理由砍寵
屌你老母你要平衡性SET個RULE唔比一部份寵上場咪得囉 或者好似SM咁只可以用當時版本有出場嘅寵嚟打
根本就係唔夠時間建唔建模/懶 平你老母
好啦你砍寵啦 啲19動畫又係同舊一樣
前幾日先比人又望到啲雲啲樹又係重複貼圖 連隔離L5做嘅妖怪手錶都不如

不過講到尾
最後咪又係個個都蛇王獵人
最撚好笑係個班幫GF嘅懶散護航嘅腦粉

話說我先發現前日隻手機GAME GF係無參與開發
唔怪得咁多人物建模+多表情貼圖。

反正一年後又推出加強版800隻出晒嚟大家又濕晒

嬲得濟打錯字 唉繼續睇下新聞算

絕對認同gf又9hea又懶
呢代pkm根本要整到更加靚更多野玩
8百幾隻模組 對戰動畫 跟隨系統 明明應該要整齊晒兼且要靚
第3身視覺但又冇得自由控制視覺
呢集先開始有一忽矌野地方
pkm進步真係好慢

我咁睇
就算唔俾打比賽你點都要set技落去，結果都係需要處理

但係減少咗內容都係做得咁差就真係講唔過去

TLDR
不過睇左頭一句 好認同

我6場5隻 但冇一隻過90iv

屌 駁唔到

唔想變大埔仔
BTW 冇玩球種好耐, 依家係普通玩家

我care架

無咗黏龍小鋸鱷我就棄。棄。棄之可惜

你唔玩球種玩閃

棄啦
仲邊有人玩垃圾game

唉又多個烈士

9場7隻1閃

淨係知搞咁多野小智又無冠軍分分鐘嘈得勁過上次

點解要自殺

留條命黎推翻個政府仲有用, 呢個獨裁政府唔會因為咁而退縮

咩事
有無懶人包

粉嶺21歲大學生留「反送中」字句後墮樓亡

哇仲要係女仔

垃圾警渣又粉飾太平
屌佢老母

算啦屌，已經太多負能量

係pokemon既世界比大家休息下啦，講下開心野講下pokemon講下小智又無冠，咁咪幾好

估唔到alex巴人脈咁廣

好後生ja 可惜

樓主幾時開台打pkm

唔知

rip

好想打66

貓巴都開得密過你
今日二回行動

應該同你想像中有啲唔同

1 人正在觀看

唔係屋企冇得多窗睇

細我一歲
仲要同區
RIP

新三主已有公仔衫

無你先驚

心好累，聽日仲要返醫院開工，唔想比病人氹返轉頭

me2

FF台+ifung TV 齊齊沒落了

RIP

1:42睇到喊左 1:50之後一拳打爆左個MOON

咁SUN呢?

成個6月都好頹棄

香港係咁 GF又係咁

希望7月會開心啲啦 係咪呀哈姆太郎🐹
デネ

小智再輸就仲灰

無期待過

反而唔想佢贏呢個垃圾聯盟

最顛峰 最應該拎冠軍嘅時候已經過咗
XY我真係由01開始毎個禮拜追睇到結局

小智人生勝利家 有獨特忍蛙 當代600廚 廚隼 再加兩隻飛行系大師 有老婆Serena 有徒弟比卡超2號

毎隻精靈都有過描寫過
黏龍有濕地故事 鳥人同音波龍師徒情 就連廚隼都有單挑火鳥嘅劇情 忍蛙就唔洗講

聯盟前 輸綠毛 輸呀蘭 輸冰系館主 先打落小智果種氣勢再歸零進步 原創冰系館主mega暴雪王

聯盟開始 先係有拎唔齊章嘅人單挑小智 托付佢拎冠軍
然後小智好撚型咁講 我哋絕對唔會輸
首戰開始前直接宣佈勝利宣言 輕鬆秒殺雲雀
鳥人輕鬆報仇ko mega寶石災難果隻狗

決賽前上晒buff
又秒晒呀蘭啲600廚 標題又呃鳩人 午時花條八婆仲仆街
點撚知最後比人反屈 屌佢老母

蛇roy最後買咗邊幾件

未知 恥鬼 同呢件

唔買格拉格拉

It's just for FF

認真,對格拉無愛同圖案太大,太搶了

Mark低roy蛇買咗依三款
廢事撞衫

話說隻致全人類已經差唔多無晒貨

我行到信和2樓先有一間有

關忍蛙你乜事

哈烏隻草系又進化
情況唔樂觀

又一個... RIP

係fb見到疑似係佢既遺書

有無link

其他post有cap圖

登頂候補

FF去（了）哪兒？

個標題寫到真係認真speedrun咁

本來係想SPEED RUN..不過做唔到

在呀

撐警我是十分支持，只不過不要把你們的行動影響別人的生活。剛剛我wts app一個朋友恭敬他妻子生了女兒，但是他給我只是一個黑暗的回復，他說他老婆今天下午一個人而且救護車未能夠準時到達接他老婆，因為有撐警支持者跑出龍和道阻塞交通然後traffic jam 45分鐘才到律敦治醫院。醫生告訴他們 你們女兒嚴重腦缺氧，大量腦細胞死亡，可能日後會有點問題。有點問題即係傻？我只可以打電話安慰他。希望撐警人士放棄你的自私，你們可否用其他方法支持警察？

其人之道

啲廢老唔會有感覺 班友唔係人黎

根本用遊行支持政府本身就好荒謬，
係689 年代先至出現，
而家好似習以為常咁

究竟世界未日定小智拎冠軍先

BBG打香港官vgc比賽先

一定係小智拎冠軍先過777撤回逃犯條例修訂同成立獨立調查委員會

FFTV幾時有？

好難咩

最快都要今年八月
到時小智可能登左頂先

果然PKM都係後生仔居多

女性6.2%比我想像中多

個post除左我之外都冇乜女仔

因為raibarori靚仔姐

邊個係raibarori

橫濱event派第二輪，又無份

棄GAME了

有冇人以前玩過小精靈機?
即係外表係精靈球 玩法似暴龍機咁嗰個?

＋２

星期六日既飛已經被搶購一空

你個名改得真係好
不過人冇事就算啦 萬事小心

我我我

去政總打5星raid

發夢去緊

其實有咩玩？

我印象有8個道館打 一直打打打 好似真係暴龍機咁

我都記得 有玩過

貴價版立體圖鑑

聽講果度既訓練員衝擊緊固拉多

有無人睇左spiderman

同上集比如何

其實真係唔駛驚，就算你咩都唔講，包括講拎住d野有咩用，佢地都吹你唔漲，真係最多的你返差館坐

好睇過晒Tobey版咁多集

其實唔駛驚d狗，大家平等，佢地都係跟法律做野，唔駛驚佢地

要走好走啦
唔走走唔到架啦

做咩事

仲過緊海

留返條命仔先有得繼續玩Pokemon啊

衝擊立法會都唔知？

尋晚留守班友今朝衝唔到升旗
依家唔知做乜鬼現場投票話衝立法會
明明入邊係空既, 好好黑社會亡命之徒混左入去帶風向
依家爆晒玻璃, 但班差佬未有行動
但啲狗車已經一車一車咁係外圍布防

去遊行完左自己衡量去唔去果邊
係果度既兄弟好快啲走, 再唔走就走唔到

貴到閪咁 我不如儲下小精靈啲rement盒蛋好過
起碼多款式又富玩味先

好吸引喎

你仲有地方擺咩

都想要

依家唔買到時後悔後追又係煩

好似好多盒都係pc限定

衝擊絕招

我地得衝擊
班護主犬識close combat flamethrower

黑夜的樣子：護主犬為了激怒對手，會縮短雙方距離並引誘對方進行攻擊。牠很擅長對受到引誘攻擊自己的對手施以雙倍奉還來進行致命一擊的戰鬥方式。對手越強更會激起鬥志，為了勝利即使令自己受傷亦不會在意。 進行戰鬥的話，護主犬會感到興奮且瞳孔發光。

我見孤扭寫魂shop
不過全部加埋都係2K有找

係咪無赤爺??
我見得大木博士 GREEN BLUE SET

而家confirmed係咪
限定：大木博士，Green，Leaf
普通食玩全六款

大木博士SET 最貴

係

要買就成套架啦

閃了，留守既人保重

有冇2047？

廢老憑咩值咁貴

連三主喎

有冇1997？

買三主送廢老

POKEWALKER 計
今日總共行咗萬八步

1960 9397 7782

Pokemon go ++

常玩？

常常

我都想做P牌仔

三位數俾粒星都得掛

我4位

開始了

護主犬黑夜模式啟動，雙倍奉還

關都組麻麻地
佢出豐緣組有Wally同Flygon我反而想要

挖洞走

琴日見橫濱event唔中，試下抽dortmund，點知依家中左

娘はポケモンを知らないので
このラッキーを
「かきごおりやさん」と呼んでいました。

Dedenne日

發夢見到有準陪審員有既定立場

魂shop限太貴
重要睇佢似出晒151 玩唔落

出面打緊19？

出晒好過唔出晒啦

魂shop後追咪仲貴

我以為講緊佢
心諗佢做咩比人打

屌，點解會唔覺意up埋其他相架

我就覺得唔值喇 靚係靚
但係個價太搶錢
唔齊冇意思 齊又肉痛

好型呀有新樓

個客架

間屋廚房幾大？

不超過150呎

以為蛇王咁rich

冇人識3ds

咇豬做乜學埋roy蛇啲嘢

樓主呢 樓主係邊

Roy sir = pkm number one fan

用錯

唔敢用寶可夢

請我食

正喎

應該唔會特別好食
純粹貪個盒

FF買唔買上面果SET

scale fig?唔入坑
一入我就會要儲晒(收集癖)

要買齊好似好貴

但真係好吸引

how much?

7月8前135

東海堂（美心）都ok

冇位再放

今年想試四喜

我都係，不過呢套好特別

但應該陸續有黎

其實宜家即係點姐
有d又跟有d又唔跟

唔齊先唔會買

一田仲用緊寵物小精靈添

係咪仲有比卡超totebag??

買少條腰帶買到set啦喎

要二揀一嘅話我就寧願買腰帶

FF點洗二揀一

只買腰帶

ff配副dita

Switch出礦石鎮重製？

我覺得我個個型er

認真咩
礦石鎮又悶又垃圾

睇完人設
Ok 狗衝了

屌佢還原背包得8格

咁先正

到時直接播SL大法拎埋個籃去掘255山洞

又可以溝我老婆旅館妹琳琳

８Ｐ

同七個小矮人

Long time no see

結咗婚有無得唔生仔？

有冇2019

土地問題

竹心改返名做巨龍

打未

無錯，遲啲返嚟同大家玩劍盾

打

固拉多快刷閃雷鳥副本 -2 意密

死火，脫節了，睇唔明

約要成功,必先

最好用電/地寵

最憎細路

日日都要對 日日都要對

呢句內傷講嘅

Pokemon go捉唔到固拉多

咁易都捉唔到？
蓋歐卡你點捉到？

這些機會不是屬於你的

也不是屬於我的

無人負評我

Pokemon 重製 黃版

屌你老母又重製

牧場物語 重製 礦石鎮

有神快拜

睇下點

冇見過人咁M

因為蓋歐卡都未捉

渣GA

加左我未
2062 8288 7369

痴撚線 無啦啦熄晒燈

被中共攻擊

巴哈都打埋 係咪痴撚線

好快網絡封鎖乜都上唔到

嘉嘉

發現狼人又幾好睇
煲了

Cloudflare

睇邊套

咩狼人

睇緊娛樂百分百

有冇啲高階啲嘅介紹？

咁岩睇facebook見到
好奇就望下
呀又幾好睇喎

Pandakill 第3 4季
Godlie 第3季

新手落坑推薦第二季

睇完百分百繼續煲

唔好睇百分百啦

第三季第一集就玩魔術師好難搞

都係嘅

可唔可以騎噴火龍

可以騎風速
咁快嘅奉神犬

可以騎快龍
咁快嘅啟暴龍

錯

我都知錯

可以騎閃電
咁閃嘅雷鳥

娛百當輕鬆野睇下都OK

認真睇，想學狼人殺技巧，真係唔建議睇

笑到我gapgap聲

睇你地介紹嗰啲睇到我r爆條賓周都未知咩事

Pm篇教學俾你睇咗先

娛百唔識玩既人划水好勁..
成日話頭置咪無野講，無資訊無野講

佢地玩得好簡單。
少左好多預言家假跳(黎排多左)，咋身份，民獵擋刀

而且娛百個角色配置，對狼人黎講根本就完全不利
(尤其警長局)
係依家佢地成日玩槍狼王預女獵騎，係最平均

美欺又贏唔到冠軍（美洲盃四強出局

巴打都好有研究喎

垃圾game冇人玩點春

Good
研究好遲下一齊玩

好

黄雷鳥隊

有APPS可以同人玩

但入面好多小學雞，認真撚
你累輸左會屌到你飛天。人生攻擊

我係比人屌到笑嗰啲黎

有冇app介紹

PKM耳屎

無追post
你地係邊度睇多？有無link

附近無人就咪入喇

横浜仲未抽哂

YouTube
Seach Pandakill

錦鯉種吳種

未中好似係
中左係咪會有APP通知

中左有Email
唔中乜都無 `

話說Rumble今期廢到打唔哂
完全谷唔起戰力

等master啦

今次小智應該坐定粒六喇卦

希望攞唔到 去英國先攞

想佢快d做完

邊打邊等

去英國做利物浦咩

百分百淨係識講
x號很會玩耶

利今年拎左歐聯

去做阿仙奴

今晚10點鐘記得熄電視

Pandakill啦 有質素好多

麥仔又有垃圾跳舞廣告

乜台先
剩係港共喉舌播嘅話就唔使熄啦

81

終極狼人殺

要講蒲東蛙

有香港人，之前係個邊識左幾個香港人

但有D香港人係極度小學雞

認真玩真係同frd玩
外人不了

多fd偽毒

毒撚同自己啲人格玩

同識玩既FD都還可以
唔識玩既FD..可以12個人玩~
11個都話無資訊，
頭3日無人投票

玩黎有咩意思

佢地係咪唔想玩 唔好勉強

我估FF咁醒應該玩得好勁

當然啦 勁到你唔信

My friend is going to Mongkok to buy this game. I bet he forgot his wallet 🤣

1Q150

hello, i go to school by bus

我做皮贏硬

第一日裸點四狼

Hello
I go to mk on foot!

係咪一定要用外國app store down小精靈go先可以用到英文玩？

轉部機做英文都得

Thanks🙏

rumble rush sp 新SR gear係Pinsir同Zoroark

Pm呢？

TG

熄左
開返先的

自己睇好喇唔好share

咁神秘

要被選中嘅小朋友先可以睇

哇第一次睇咁認真嘅狼人
係咪順次序睇就ok?
暫時睇左第一季第一局

Pandakill?
第二季開始好啲

點解嘅？

第一季未成氣候，好多人未摸熟玩得奇奇怪怪，好易學壞

有個金毛仔好似廢廢地

更加想知
你地玩係咪都係玩到依個程度
自問個腦冇轉得咁快同咁假

佢地講野勁快同記到好多野

無佢哋咁勁啦

唔係想話自己蠢
但真係r爆個頭咁睇

睇咗教學識晒基本concept先

邊度有好嘅教學睇

Tg: jillsis

Sol君不知幾勁

不過二珂我女神

學樓主改個英文名先

仆街喇呢次

點讀

代歐奇希斯

OK Dexamethasone

not dieokicc?

早幾日係Gay吧見到個背影好似你既人，但見你攬住條女就冇嗌你名，可惜

有冇

原來礦石鎮10月17號出

唔買叮噹牧場了

幫推 不過都係矛

2019？

矛開機巧耐

餓刀系

叮噹牧場...
呢啲情懷野真係不了 你話真係乜柒法寶都借比你玩搞到個牧場癲撚左就話啫

咁我會買

買 我覺得好玩
礦石都會買 但呢兩三個月玩大雄無問題的

好多野要玩, 輪唔到大雄
bloodstained, 火紋, 星際鏈, 夢見島

刀劍 八方 致全人類

仲有pokemon要開始清球種同生強比FF

我仲有空洞騎士同幾隻驚買左未玩

七月得火紋
唔知九月尾出白色鋼鐵X前爆唔爆到機

G

我無嘢講

都過左咁多年，唔好再叫裙兒小妓做雞啦

小舞呢

內傷：二珂>小舞>沐沐

Lala識啲嘢 但第三季小舞拍拖之後無咗冷酷氣場之後就麻麻地了

更正
二珂>>>>>>>>>>>>>>>>未拍拖小舞>>>小舞>>>沐沐>>>桃子

依家有update版

二珂>>>>>>>>>>>反水>未拍拖小舞>第四季女王小蒼>小舞>>>沐沐>>>桃子

貼下我女神二珂

我覺得桃子好過淋淋
暫時小舞

F_H

差5個boss

點玩狼人

睇咗攻略未

收埋隻kyogre ok？

pm

以為入錯POST

裙兒係雞
我冇野講

岩岩睇左蓋洛賽特套電影
小智成套戲都唔知做乜啲野生精靈打得多過比卡超

小智係任何戲到從來都唔係重點

Amazons
好野唔洗買

你冇睇咩

依套冇愛

唔夠老

新野黎架三年前既事

蕉巴你隻貓仔定女 而家幾大 幾歲絕育

仔 8歲 2歲前

講緊咩

我隻閪貓而家1歲 呢兩星期都捉佢入貓袋絕育
佢就好似起能貓咁發晒癲 仲抓到我咁 最後都捉唔到
其實有冇話幾時絕最好
Sor for冇拇指

腰帶

唔知，我媽接佢返嚟已經兩歲
你試吓擺個袋喺到當傢俬先，貓鍾意有壓迫感嘅地方會自己走入去，等佢習慣咗先趁佢入去拉埋個袋
將佢交俾診所記得同姑娘夾埋扮俾人搶走佢，接返就扮救返佢

Thank you蕉巴

都係無琳琳

都舉起過何不放低

為何永遠放不低

Pkm永遠用女角
牧場物語永遠唔可以用女角

有出過女主角版

你玩唔玩得落手

玩過 寧願做老姑婆

唔一定要溝仔結婚姐

好邪惡
大咗肚仲要落牧場做嘢
仲要老公唔比家用

農村社會民智未開
連醫生都係咁

收兵物語

但無收過禮物咁濟

你玩女角要送返嘢比班兵

識玩當然要溝河童

要春天狂種青椒

青瓜

係咪都要種10條架喇

支那商人都好似可以做對象

你地講到咁多option, 但係一個save只可以溝一個? 冇得開後宮?

大家原來都玩過

冇你以為溝女咁易架咩

想溝哂咁多個

收貨大隻佬都得

我玩三村果陣真係溝晒咁多個
全部都叫女朋友

但老婆只可以係一個

金手指換妻

以前有2個save檔
大雄有3個

就係唔想重玩, 一個save過

過程最重要

你可以溝哂先
Save save1
之後同a結婚 save save2
玩完悶就load save1 再同b結

發夢夢到我手頭上所有客cut緊tvb廣告

美夢神

真相會於光明背面

蕉巴同內傷係出去同人玩？

無
我次次去親都係睇，內傷有時會落場玩，不過佢多數遲到
都係聽FF講開心啲

睇睇下好似好好玩
但我自問受唔到壓同做唔到戲

我玩都覺得好大壓力，成日驚讀錯人心

都係幾次遲到姐

好過FF未訓醒

我都覺

我以為你地係apps玩咋

染巴公開搞架喎

係囉係囉

Roy蛇都有次次去玩同參加

去咗巴哈一轉
個個都係到屌礦石鎮畫風 然後真香多啦a夢版

係台灣同香港嘅分別定係果班友純粹00後無礦石鎮回憶

老實講礦石鎮新畫風我都唔係幾鍾意

邊方面

以switch嚟講畫面唔合皮，但係佢係礦石鎮又唔同講法

我係咪奇行種？
我覺得兩隻都香
先講大雄
靚畫面 舒服 無奇怪嘅3D
法寶 暫時無影響遊戲體驗 有法寶唔會話超級輕鬆 你當多左一件好少少嘅item
缺點係無女溝 同啲雞牛羊好似木頭咁

礦石鎮
童年必買
雖然3D睇落怪 但睇番片入面係唔錯嘅
好似有新女新仔 更新左新動物都係唔錯嘅

結論 玩哂兩隻

畫風唔多啱我口味
另外卡蓮改到唔睇名我完全認唔岀係佢

的確改左畫風同3D化左係唔討好

3D化我反而接受到

重組句子

以switch黎講畫面唔合皮，但係佢係PKM又唔同講法

大雄最勁就係可以用到多啦a夢啲法寶毀滅世界
依家太垃圾 又無女溝 辣殺

礦石鎮除咗卡蓮之外暫時都滿意
起碼佢Fix咗9格農物 中間收唔到成嘅問題先

我反而唔想佢fix呢一點

以前一定要分7個小矮人其中一個做收成先收到中間果舊

我都會玩晒兩隻

居然有P牌仔入post

法國Roy蛇消失咗成日

幾時有比賽

11號出裝甲超夢夢

把妹問ＦＦ

丁左

10月玩牧場
11月玩辣殺

會唔會趕唔切

依家先買switch會唔會太遲？

太早 等出SwitchLL

Agger最好等劍盾出強化版先買

可唔可以踢死個傻閪

留名等蛋種

等到出年

繼續等唔心急玩住SM先

永久逐佢出日本隊啦

冇人4p不開心

仲未有email

聽朝都無就真係無架喇

快d出情報啦

驚等到變老

I’ve assigned six hours for playing Pokémon today. I’ll go hiking afterwards

老左好7

隻貓幾歲可以同佢做愛？

17歲 超能貓

幾點有閃電濕鳩人睇

5點

賣飛佛數量係唔係有限制？想留名呢個post試極都唔得

唔知喎
反正就快開新post下個post再試下

你養貓就係為左同佢做愛架咩？下？

隻貓仔黎架

男的也好不會懷孕

有冇辦法聯絡廢up

我隻貓好似超能貓咁，有兩種性別差異

？

想問下你pkm go啲野

估到你想問咩啦！
見你係絲打就答你

Noted🙏

公然收兵

我想做ff隻兵

喊左出聲

捉到固拉多啦

Send俾博士抽打裝甲超夢夢張飛啦

9點半開台先

唔識

只怪自己口不對心

確認左我爆留名quota，delete 其他舊留名就得

剷晒pkm post既留名

9:31

台呢

9:32

聽朝9點半

今集真係閃電十一人，個個都比人電，瘦仔就自己發電

又被騙了

教咗鬧鐘
希望內傷唔好bbg

咩意思

開台玩咩

我嬲豬啦！

我話嬲豬呀！你係豬呀 哼！

非厹

已經有好多隻，但一隻閃都無

不是96以上=扔

喊死我了好辛苦先捉到一隻

幫推
點解有啲人會捉到kyogre而我捉嘅係groudon?

今日好天

因為2019

真心？
即係落雨就有kyogre捉？

(真係非假膠咁問)

咁有冇？

其實roy蛇都唔夠分玩世界賽
仲打2019為乜

為左愛愛

七個任務印仔乜鬼野突破性進展有得捉

唔怪個
我未做好個任

高達

有無人住觀塘 或者人在觀塘
幫手搵人呀屌

???

又夢見乜野

冇事嗎？

去左屯門睇熱鬧

支持警察執法 拉晒咸濕阿伯

屯門觀迎你

頭頂

雞蟲！雞蟲！雞蟲！
笑到仆街

我錯喇 sol君勁到癲

Sol君有專用bgm

3狼自爆果場好精彩

睇到二珂出場未

叱咤風雲我任意闖

第二季好似好後先出？

暫推小舞

警察拍晒片影晒你地個樣

作為屯門人
今日冇出去
慚對大家

現充星期六

幫推

bbg想唔想玩狼人

roy sir想唔想玩湖人

準備拎1001

我想玩蒙面超人

我想玩閃電十一人

仲未公佈新rider

令和拉打

can try try

唔係01咩

要見到個樣

最重要劇情
樣呢d嘢唔係好在意

當初fourze一出嚇死人

木目
心

Wizard 好型

俾人話悶
但我都睇哂

拉打造型同劇情成反比就嚟變定律
我永遠都忘記唔到Kabuto

我都有睇晒
最下位一直都唔係科蛇

鎧武咪唔係

初期造型俾人屌到仆街喎
係能量鎖開始出場先冇人屌

睇落好順眼呀

儍橙同蜜瓜OK
蕉爺黑實同榴蓮我一直都覺得唔好睇

有冇人驚變老？

怕死

Are you ready?

Ok

System checking ...

Testing Testing 1 2 3

試咪

Self destruct activating

40 seconds remaining

Summon 1001 hunter

1000